都唔知光乜撚嘢復

都未撚徹回

求大家focus返5大訴求

我冇嘢講

9唔搭8咁無啦啦光愎

都唔撚知邊撚個諗埋啲on9遊行
光咩復呀屌你 關我撚事呀
徹回咗先再喺度on9啦
浪費時間 又浪費力量
咁撚on9嘅日程都唔撚知係咪鬼做出嚟
講真 啲人住第二區撚會理你光乜復咩
屌你地假膠troll尻啲義士？

咁應該點？ 個個禮拜衝金鐘

推 想大家focus 5大訴求

有乜更好建議？